致星期六要翻工的你們

我都要翻
仲要收6點半

星期六都要返全日？？？
你講真定講笑 未聽過

講真 番0830收1830

共勉之 放六

痴撚線 狗咩
一星期返足6日全日

得星期日/紅日有得休
月入得13xxx

加油
收三點

加油

巴打咩工？

收一點都覺得辛苦

返六日真係不敢想像 狗咩大佬

返六日寫字樓時間都仲好，最慘係24小時輪班。
就算放假都係補眠，訓醒第二朝又要返工。

禮拜六返半日 而且上司唔係度
假就跟政府
得萬三人工

偷下懶先

番830 收2030

星期六冇老闆係到係Free啲既
但都係收1830